民賤聯成功爭取堂食每枱放寬至2人

仲未出banner?

親，一星期前已經印好